Ette tulli kaepama Lümmanda walla mees Jürri Popus,et temma Peter Talter jures on sullaseks olnud üks saasta ja Peter Talter ei tahtand mitte taale palka makssa ühhed püksid Weist Sail.Leidas kuhhus sedda keik tössi ollawad möistas kohhus et Peter Talter peab Jürri Pupole peaab keik kätte saama püksid walmis tehtud,Westi eest rahha 2 Rubla Sail on arwetud rahhak 1 Rubla sellega olli Jürri Popu rahhul
Kohtu pea Peter Teäär  +++,Tomas Hab +++, Peter Nou +++
